[丁丁插沙求幫手] 有冇巴絲知邊到仲有哩個牌子公仔賣

之前海港城行到最入都仲有，而家改建左唔見有
上網睇好多商場專櫃都摺左

個牌子叫nici

幫幫手

推

再推